返過咩工印象最深刻

返過off white
覺得啲人好狗 返左2個鐘之後lunch time順邊閃人
講都無講聲

第一日返工，見到個大波女同事。即刻去廁所冷靜下

上兩年返緊學個陣，暑假返過幫某蚊型港資出版社書展店務員

入書展set場個日又搬又抬，啲書又重，每一 pack書都有差唔多20本，然而個老闆娘做唔到粗重野，得老闆幫手，但係成個booth請得2個人，得我同另外一個女仔喺度搬書擺書，夜晚瞓覺手臂都痛埋

收場又要將貨尾搬返出版社，賣唔哂d書又好多，又係搬抬大戰，好彩有個貨van司機幫手。個陣天氣勁熱，司機大哥搬到成身汗，仲同我地傾計，話要努力讀書...我登時眼角有好多淚水，好想喊...無計，家境唔好先搵兼職做，但無諗過仲辛苦過超市理貨員..

辛苦曬攬攬

個2個鍾點狗法?

慘post

叫我執差唔多2個我高嘅倉
個full time阿蟬又係咁比面色我睇

倉一定係高 你做唔到野人地點比好面色你
你檢討下自己好過

因為我係廢柴